成日話自己食極都唔肥果d人真係好煩

我就真係唔信
日日食肉食零食飲奶
點撚野唔肥呀
根本係自己食個碟頭飯就話自己食左好多野
on99

有d 人骨架細肥唔到

其實會肥
不過要食好多先慢慢肥

係雞係公廁

碟頭飯已經好肥

每日兩包奶，日日食肉，雞牛都有，一星期至少四餐m記，唔肥

我食極唔肥喎

一星期4餐m記

一個星期打咗四次邊爐點睇
任飲任食仲有雪糕

我正餐一餐食一嘜到嘜半米
係冇乜食零食 真係唔會肥

話自己食極唔肥 vs話自己飲水都肥
邊個煩d?
正皮：唔肥
負皮：都肥

我見有人 真係餐餐食好撚油
多肉多肥 少菜
都瘦蚊蚊

骨架細同肥唔肥到有咩關係, 你小學畢業未呀on9, 真係好撚低質, 唔該留言之前諗下先啦on9

食埋啲垃圾食物

myth
骨重唔代表易肥
vice versa

唔用腦講野先會話唔會肥 營養吸收多過支出就會肥 呢個世界真係有人唔會點肥喺外表 但人地係有種極其罕有既病 大部分脂肪肥喺血液入面 但全世界得幾個確診個案

咩Q野骨架細就唔會肥
同D肥人講自己骨架大一樣咁ON9
依個世界冇骨架大 只有肥婆偷食肉

齋食唔做運動都係肥唔到

咁可能係佢背後真係完全唔食其他野

骨架細你懂個鐵咩
你老母

真係有人唔吸收,食好多都唔肥,好似木下果D,咁當然大部分人都無咁誇張

呢種體質過30歲就會無

300磅, 唔肥, 骨架大ja

仲會一次過嘔突